[金鐘] 多謝警隊曲線支持佔領

完全係加強我軍士氣。
真係面就自己比，。。。。。。。
下台啦

瘋狂查身份證唔比市民離開金鐘。

個做法真係好撚on99

諗個條友應該曲線緊

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

香港差佬,請你冷靜!